2310 元朗站無狗 2315 天水圍站無狗

2310 元朗站無狗 2315 天水圍站無狗
哨兵報告完畢

元朗站內無狗，樓下無check
天水圍站C出口都無狗，地面都無

自推

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

圖?錶?

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

hello moto

圖都冇張 屌你老母

Fact-check ?

冇圖你講咩都得

Trap?
唔敢講
不過無圖唔好搏

非常時期唔好介意
唔知鬼唔鬼

無影相，求附近巴打還我清白

樓下有狗